RKT升極都升唔起，得啖笑

打橫行已經夠挾爆空頭🙂

美國佬未起身

翻去gme啦

又空頭?